「突發」香港駕駛者榮獲 最節能車主2019

你班友打個燈係咪嘥你哋好多電？

你出迴旋處嘅打個左燈我咪出得囉 死都唔肯打 搞到我又出唔到 又要等

轉線 轉彎 後面有車跟住都唔打燈嗰啲都食屎啦唔該

Pish

香港人10個有9個都唔識用roundabout成日霸住條外線

新式好啲有埋線
舊款內線出唔到

想問下新式迴旋處嘅用法。

有兩條線入迴旋處，總共有三個出口。 （將軍澳經隧道出九龍果個）

左線係咪可以第一同第二個出口出，右線就只可以直行到第二同第三個出口出？ 我理解係咁，有冇錯？

睇線行實無死

呢個位置

冇話死邊條線, 跟線行未得
你一二線都可以出曬, 睇你點樣cut 因為你係唔係都一定要cut 入内線 右線多d 位你cut

其實唔只香港

車頭燈都唔開
環保鬥士

係
好多人心急右線出，跟手第一個出口出。如果左右線一齊起步，左線想第二個出口出，咁就容易出事喇。

冇錯

我上次就係行左線打算直行去第二出口，我架車行到去第一出口時右線寶馬就轉入第一出口砵我，嚇撚到我即扭返去左邊一齊第一出口出。
想請問如果真係唔好彩撞左，係咪我要負責？ 上網睇片話左線使用者一定要讓右線先。

自從呢件事，我每次入迴旋處我老婆就好緊張

哩個好難講, 比著你係第三者, 冇睇到點撞, 咁你都會只睇守則做.
迴旋處, 要出出口既車係有優先. 不過哩個世界太多瞎毛, 迴旋處都係小心揸啦. 我除左要第一出口出, 其他情況我都行內線, 最鐘意第三線

後面有車cam 咪內線輸，內線根據運署署個教法係要第二個路口出、無cam 就任佢up